# Доставка
# Позитивная проверка расчета доставки материалов с главной страницы весом до 9000 кг. в красной зоне
# Smoke
* Предусловие:
1. Открыть главную страницу сайта: тест сервер - https://test2.stroyrem-nn.ru/ , прод сервер - https://stroyrem-nn.ru/
2. В шапке страницы нажать на кнопку "Доставка" для десктоп/В шапке страницы нажать на кнопку "Доставка" в боковом меню для тач
3. В открывшемся окне проскроллить до желтой кнопки "Рассчитать"
* Шаги:
1. Установить точку на карте в красной зоне
2. Нажать на поле выбора весовой категории
3. В выпадающем списке выбрать категорию до 9 т.

* Ожидаемый результат: Расчет стандартная доставка = км (расчитанные в консоли)*90 + 5000


Автор: Евгения

* Тестовый сервер 

| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA  |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 2023-09-29 | 22:26 | Яндекс Браузер версия 23.7.0.2526 | PASSED | Chrome версия 116.0.5845.92 EMUI 12.0.0 | BLOCKED  | 2023-09-17 | Евгения |
| 2023-11-10 | 15:44 | Яндекс Браузер версия 23.9.3.931 (64-bit) | PASSED | Chrome версия 118.0.5993.89 | PASSED | 2023-11-10 | Екатерина |

* Продовый сервер

| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA  |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 2023-09-29 | 22:26 | Яндекс Браузер версия 23.7.0.2526 | PASSED | Chrome версия 116.0.5845.92 EMUI 12.0.0 | PASSED  | 2023-09-17 | Евгения |
